是日下午茶

利申食左幾啖先記得影

狗也不屌

通粉爽口彈牙 湯底濃鹹得宜 價錢亦相宜!

幾蚊

吉魚定吉豬?

似吉魚

100萬答案:吉豬!

連野飲21.5

碗仔翅

成張圖入面啲野加埋21.5？

淨係我個餐

熱檸又話減肥又食下午茶

真係減緊 我夜晚食好少嘢